有咩慘得過甩頭髮？

唔想做洛賓

甩頭髮就洛賓
會唔會自視過高

甩2條頭髮